求del post

(需Fc) Poly廚房佬困左係精神病院？

開左名
似被利用
求del post !! 唔該連登站務！

Pushhhh

推